# Webfejlesztő tanfolyam Prooktatas vizsgamunka Ko papir ollo gik Spock

Webfejlesztő tanfolyam Prooktatas vizsgamunka Ko, papir, ollo, gik, Spock:
This is my last projekt on Prooktatas.hu boostcamp. This projeckt inspirate me by "whatsdev" on youtube.